果然係含慣撚，呃唔係，今次大家冇份投票

講到好似自己有份投咁 白票都冇得投仲扮晒兩害取其輕

撚都冇得含重擘大個口